悼念一代賭王 527點都要出嚟行吓

本人極之悲憤對賭王離世一事，為表示我對賭王的敬意，明天527點都要出去，抒發一下悲哀的心情

[連登公投]一句講晒 聽日黎明行動 定 黎明唔動